置頂，明天早上港鐵不合作運動

鑑於港鐵沒有報警及派出人員去維持港鐵內治安，亦沒有採取緊急措施，任由白衫黑社會非法聚集港鐵站閘門前，阻止及恐嚇市民進出，禁錮市民及威脅市民

最後釀成白衫黑社會突破閘門，追打及毆打市民，市民逃入列車，但反而列車竟然暫停服務，竟打開大門，任由白衫黑社會進入車廂毆打市民，導致多名市民，記者，議員受傷。

所以，明天港鐵不合作運動，由早上7點半開始，目標癱瘓紅綠藍三線，表示極度不滿及強烈要求港鐵作出交代

1.為何沒有報警要求警察盡快前往元朗站，警察最後在事件發生後30分鐘才到達，說好的7分鐘內到達港鐵防止有襲擊事件在港鐵發生

2.為何沒有採取緊急措施，派職員去維持站內安全任由白衫黑社會佔據元朗站，阻止及恐怖市民進出元朗站

3.為何當市民為了逃避白衫黑社會人士追打時返回列車，但列車竟然車門大開，讓黑社會可以進入車廂毆打市民

經過今天事件，嚴重影響市民對日後乘搭港鐵的人生安全，所以港鐵一直不交代，我地市民一直罷搭

推

要返工o既可以用自己方法出入閘

Push

一定唔撚再俾錢搭狗鐵 屌佢老母

腿
推

要返工都照支持

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

push

Pish

岩

應該去九龍灣總部，唔好搞市民

上個月先預演完

一定要，好嬲

黑社會治港

pish

推 一齊罷工癱晒咁多條線

支持，本身搭開巴士，特登搭西鐵

要返工嘅早d起身 巴士 小巴 的士 uber gogovan 自己搞掂

職員都比人打

聽日直情應該所有後生都要罷工啦
學狗話齋 咁危險點出門口呀？

支持

請勿靠近車門

聽日罷工

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

join

要搞班搞班牛屎佬

搭狗鐵咁危險，係要小心啲嘅

推
快搵人開谷

主要先癱瘓主要轉車站，例如太子，旺角，金鐘

相信一定有堆人埋怨我地阻住佢返工
但咁嘅情況都唔理解同體諒嘅都唔係人嚟

沙田 元朗 次撚次都係咁
我屌你老母 警 黑 鐵合作

推爆佢

以後搭狗鐵比兩蚊

推 有冇tg gp

仲要比錢入閘，齊齊跳閘啦

有得諗

推！！！！！

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

超過一個緊急制撳咗，會出error，開唔到車

千祈唔好學牛屎佬令到架車開唔到

咁都仲忍到港鐵,無資格同人講自己係香港人

突登唔閂車門等人入去打

我無野講

岩啦 今晚元朗遲遲都唔肯關門開車仲叫人落車 要班平民困獸鬥送死
你聽朝都咪撚旨意關門開車啊屌你老母
香港咁多人搭港鐵返工 一個唔覺意塞住道門開唔到車

差不多我就把命給送上

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

要廣傳國際 特別係FB TWITTER

已經有荷蘭朋友問我咩事 我簡單答左幾句

我明大家都好嬲 但係唔好可衝昏頭腦住

在民間既文宣高手 香港需要你地

不你老母咩
去元朗啦

推 但咁遲會唔會宣傳唔切。。。

勿忘612

723三罷 做部署同文宣

推 大家齊齊唔撚番工囉

食完飯搭西鐵見到比人打

罷工啊 同我癱晒咁多條線佢

依家係正苦同黑社會搞鳩市民

反政府反黑警

大家帶大大個袋拍卡 記得放好張卡呀 唔拎出黎掃唔到架

不你老母 元朗啦

屌你老母好撚嬲呀！！！！！

我冇野講

一定要追究港鐵！繼7.14不停沙田站，今日又再應因黑警要求不停元朗站，甚至突然停駛，關閉元朗站。港鐵係繼新鴻基一樣咁仆街，新鴻基係賺盡香港人血汗錢後還要在緊急時出賣香港人。港鐵一樣，只識加價，用香港人的血汗錢去不停補貼爛工程如沙中線。港鐵沒盡責任去監督禮頓還要不停補貼。港鐵這個腐敗的機構除了蠶食香港人的錢，現在還不停出賣香港人。必定要追究到底！

推 癱瘓狗鐵

push 不可再忍

置頂

明天，太子，旺角，金鐘優先

直頭踩上佢office
不咩合作運動
嬲爆

點搞法
有冇參考
上次觀塘線唔夠人 好快比人拉落車

呢啖氣

要出嗎

黑警死全家

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

政府和大陸以為贏左，其實輸哂，應該好多藍絲會轉呔。

agger

著撚晒

要幫埋其他人罷工
上次觀塘線百個兄弟 已經搞到成班人遲一個鐘返去

請所有乘客落車

九龍塘，尖東，美孚

唔係罷搭
係不合作咁搭

咪撚妖言惑眾啦 自己睇哂立場段片先講野

職員點同成百個黑社會打? 組民兵呀?

除左報警可以做咩? 黑警唔去可以點?

黑社會頂住車門 點開車?

搞埋閪鐵

聽日要反擊 Keep住團火 光復元朗注意事項

我聽日罷工，朝早遊地鐵河

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

政府和大陸以為贏左，其實輸哂，應該好多藍絲會轉軚。

岸鳩 咁我點去元朗

先塞死轉車站，例如太子，旺角，金鐘，九龍塘

幫香港人罷工

每日元朗站站長(光頭男人黑色西裝黃色裇衫)上午八點左右巡月台
自己諗可以有咩搞

去九龍灣總部

推啊

直接跳閘

推一推

唔好罷搭，癱瘓佢

我聽日請假，大把時間同你慢慢玩

推 雖然聽日要返工

全民不合作運動

3.為何當市民為了逃避白衫黑社會人士追打時返回列車，但列車竟然車門大開，讓黑社會可以進入車廂毆打市民

呢一點會唔會係有野夾住車門 之後自動開番?
見佢開開山山 好似平時咁

利申唔係現場

你班友真係on9
唔搞元朗搞港鐵
對得住班兄弟？

聽日要反擊 Keep住團火 光復元朗注意事項

班站員都俾人打到受傷，唔關MTR 事

我無嘢講

各有各做
不割！

推推推

唔搞元朗搞港鐵
對得住班兄弟？

聽日要反擊 Keep住團火 光復元朗注意事項

大肚婆都打 真係痴撚線

元朗站啦不如

撐

屌 推

宣傳要翻工唔好坐地鐵，後果自負

Any video?

請自行在各自區域集結
上水明天9點集合區

搭, 老閪都搭

跨欄

唔好亂㩒緊急掣呀，好似㩒多過一次會強制停車

交代！

港鐵喺海外都有好多業務
今次佢擺明係不能夠保障乘客安全
可唔可以喺海外都做鳩佢?

from wiki:
Area served
Worldwide, including:
Hong Kong
Macau
Shenzhen, China
Beijing, China
Hangzhou, China
London, UK
Stockholm, Sweden
Melbourne, Australia
Sydney, Australia

發夢時間地點好重要
唔可以有人領頭

好奇報警係咪真係要咁耐？

齊齊跳閘

Pud

跳入閘啦 仲比飛？

幾點邊到集合？

自己一個女仔要點做？

直接跳閘 唔比錢算啦

屌你老母

唔撚買飛架喇

有本事捉鳩我囉

推
借轉載

要不合作埋西鐵，等新界元朗班人可以順理成章地罷工，我第一個支持

聽日一定要搞元朗 keep住團火

1. 加強宣傳警察黑社會合作
2. 自己香港自己救 警察無能
3. 帶基本自衛工具

大家唔係見到自己兄弟俾人打到頭流晒血 立場姐姐手臂上多幾條疤痕都忍啊！

香港人唔係東亞病夫！ 呢一刻先係be water 聽日拆佢全家！

香港正式進入 揭竿起義 全民皆兵時代

又有得玩

推
垃圾狗鐵

係 除左黑警 其他職員市民可以點做

上個月觀塘線有一日好多人暈
警察好快拉人落車 月台等
反應超快
警察好驚人搞港鐵架 真為真係變相會罷工
經濟直接癱瘓
唔好亂黎呀～

而家有冇tg grp
想join 將軍澳線

俾老細鬧都要支持不合作

我夢到聽朝9點元朗西鐵站

推！無法無天警黑聯盟

通常外國巴絲開

推！！！！！！

不小心闖入路軌不小心行到下個站

員工表示支持 大家快啲去民事訴訟 最多我辛苦啲做多啲野

狗鐵有責任保護大家

咁樣係攪市民咋唔好呀

推 今次真係要搞大佢

收唒錢啦

係咪真架
唔好咁多人阻我發夢呀

推！

最好罷工 唔得嘅就係港鐵幫下手

教大家一個方法
長遮
臨閂門果下隊落去
比人屌就落車，轉去另一卡再繼續
務求唔需要太多人數都做到

利申：講緊遊戲sleep dog塔霸王車教學

做咩都支持！！！推！

死p牌仔縮返去老母西啦

冇野講

調景嶺等？

有冇建議

Join

推 堅嬲

屌你老母狗鐵唔關門

🥽

有心既自己拎把長遮出街
不過記得唔好因爲太迫隊左把遮出門口

Y

推
聽日唔想返工

人肉DDOS

咁可以點？ 大肚婆 伯伯都比人打！
我都唔知可以做咩
但盡量發夢啦

支持
最好唔洗番工

推呢個 癱瘓全部地鐵線

Up

聽日EXAM不過停佢啦
我最多巴士的士

堅呀 要發下夢啦下話！

所有轉車站

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

一定要做

狗鐵車長係元朗迫人落車，當時下面打得超級勁

聽日要罷工嘅話 全港一齊罷 阻住港鐵開車 齊齊罷工

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

我明大家好嬲好想即刻聽日三罷
但係咁急文宣唔切 公海冇人知㗎
記唔記得612之前都有人想即刻出？
事實證明我地要留多一日
畀今日出咗嘅義士休息
畀文宣做好工作
先可以做返612嘅規模

723三罷 做好部署同文宣

dklm

垃圾狗鐵

建議開返個post叫啲人聽日唔好搭地鐵
日日搞MTR

聽日去元朗站

我夢到朝早九點
你夢到咩夢境

我聽日又點敢坐港鐵番工？

所有不合作嘅人 唔該print定哂文宣/印大張小小掛係身
我地要更多和理非知道唔理世事
好似佢地咁唔出聲嘅一群都會燒到埋身
集合埋呢班只係睇tvb/覺得一直唔關自己事嘅人
一齊推到達成所有訴求為止

夢到聽朝九點元朗西！

其實地鐵職員只是普通人，又無武器、又無訓練過，如果真係哩埋唔敢出嚟，都唔太怪得人哋。要怪就怪班黑警同班黑鄕勾結哂。

成班賤人。

港鐵係幫兇
塞爆佢

好

推呀

推到仆街 無法無天 牛屎佬 啱啱血洗元朗 唔理男女老幼係咪都毆 見到啲白色衫真係有你冇你係咪都打 啲港鐵狗做嘢都真係得啖笑 同埋啱啱係Yoho Mall嗰陣已經聽到白衫人行到入黎開始兇人追人 隔左好耐先開始話處理緊 我屌你不如等到下年拜山先開始處理

叫佢地自己搭的士番工囉

夢到8點

我唔敢返工

推！！！！

好撚眼利 好野！

推 屌你老母 死黑警 死狗鐵 死黑幫

夢到8點
我應該冇問題
其他人夢到幾點

大家想幾點

唔係我發現 係我大佬見到

目的係要幫人罷工

推 你唔合作 我先大條道理返唔到工 我返唔到工 自然出黎

推就咁多人推
睇死都唔夠人啦

仆街黑警 港共政府 屌你老母

講得啱！

元朗鄉黑今晚真係威盡
唔知港共政府譴責完之後又點呢
係咪會拉返幾百個無辜嘅反對者
然後繼續同班黑社會好好合作搵錢對付百姓

全撚部出黎港鐵呀！！！

推撚爆佢！

幾點 邊到

有人發夢8-9元朗

特登唔開車真係好仆街

少少建議，跳閘啦

阻車門真係阻唔到幾耐

咪搞民生啦

永遠都唔會唔記得白衫班仆街係咁打車入面嘅人，狗鐵係呢個時候播左句 本班列車暫停服務，請所有乘客落車

好想撞爆哂佢d閘

撳緊急制
好似今日咁，超過一個緊急制同時俾人撳，就會error，唔開車

共鐵今次同我含撚

一定要推，癱撚晒成個港鐵佢，你老母，危害市民性命安危依條大罪你一定要還

PUSH

青衣控制中心全權決定某班車係行係停係閂門係開門
決定報唔報警都係青衣控制中心話事

所以今次，甚至沙田飛站件事

都一定要控制中心班友負全責

推
聽日我會係觀塘站著黑衫

以為唔撚洗還？

其實你地想港鐵點
佢都係受害者
比班黑社會衝入黎 你覺得班職員攔得住？
報警 警察又未到
又開唔到車
明白有幾咁憤怒
但麻煩對準番個問題核心先
好無

垃圾狗鐵最低限度 閂列車門都唔做

好不滿

出師有名
我相信聽日好多香港人都唔想返工

比黑社會擋住關唔到？

全部線

班圍村佬頂撚住點關？

幾點集合

完全支持 有冇人帶頭搞
要早啲搞 朝早八點就要做野攤左地鐵佢呀！

九龍塘仲有 所有東鐵人靠轉車

油塘

你地記得塞耐啲
咁我先有藉口遲到

推！有無話邊度集合？

我都想知

搵人癱左佢
我唔想一起身仲見到地鐵正常運作！

吊佢老母 狗鐵

西鐵車站一個站長好似先帶最多三四個普通職員
坐客務中心嘅好多都係只係外判紅牌職員
而且佢地先搵得嗰萬幾兩萬幾
會出嚟擋先奇怪

不過發夢聽講當時係有車站職員處理車門問題都比人打

請大家幫市民罷工
嬲到仆街唔想返工！

打去港鐵熱線28818888
要求交代！ 快捷鍵11*
佢地係一定要作出回覆！
打去車站冇用 佢地最叻hold起條線唔俾人打通電話

推上去

點解唔跨閘入去塞車門？

唔好阻人返工呀

真心
上次有巴絲觀塘線不停暈 警察冇拉同拘捕佢地既
因為佢地真係唔舒服呀嘛！不過警察叔叔都有懷疑佢地既，係對佢地禮貌差啲咁
幾個人暈咋嘛 就搞到我遲左一粒鐘返工

搞工我呢啲要返工既係隔離睇到火都黎

佢地呢就巴閉啦，好快比人一網打盡
因為開左tg gp好快比人捉到，仲集體係調景嶺等呀。
英明警察一早知道晒你地想做乜啦

我真係唔敢想像如果多返十倍人，玩個遍地開花，我真係唔知返唔返到工

光復香港

《不合作運動》聽日全部人MTR跳入閘

癱瘓全港！

卡閘行動 正式啟動

上次觀塘線搞過一次之後幾日，見到朝早繁忙時間有派多咗人守月台

如果夠多人佢一定守唔曬

老實講
而家對準個問題先啦
陣日又輸番民意
幾嬲都好 呢單野唔係港鐵搞出黎
換個角度 你係元朗啲職員 可以點？
有啲都食左幾拳

同意1,2 但唔同意1
新城市你哋又話佢好報警？，

核心 呢班人擺明想搞鳩香港經濟
逼政府回應啦！

所有站都要人 不合作

冇錯

聽日幾點邊度等？

要求港鐵公開交代

跨閘入啦 仲比錢狗鐵？

反正咁多人都捉唔到

又唔可以話港鐵冇責任
因為決定報唔報警，清唔清客一定係青衣控制中心話事
控制中心喺依種情況都叫車長清客即係叫車長叫車站職員叫d客去死

即係如果車站火警都唔會叫人喺嗰度疏散啦

去總部啦咁 唔好搞到市民

官迫民反！

唔想返工，多謝咁多位巴打俾機會我

全部攞長遮，係港鐵站一邊督地板一邊講我要請願

明天，太子 旺角，金鐘，九龍塘

唔好搞市民 真心 去總部仲好

唔搞紫色線？(西鐵)

港鐵insider話，港鐵喺10點47分報警，通知警方喺元朗站有衝突，但班警犬嚟到匿埋站長室，話要等commander指示，但commander喺中環。

總站都方便, 直接令佢開唔到車

唔好呀！！

屌關港鐵咩事 11點有啲咁嘅事 你想站長落場幫你擋白衫？連啲狗見到都調頭走 怪港鐵做乜鳩 再者當時月台情況咁混亂 係想點關門 如果嗰刻關左門 仲留係站嘅黑衫會點 林卓廷會點有冇諗過 鐵路系統唔係玩遊戲 等到自己友話開車就開 仲未計玩鐵會玩壞自己嘅動員物資 完全錯晒目標 運動開始講過已經ban左 依家又講多次 係真心膠定對家人

聽住呀，你地唔好阻人返工呀

真心
上次有巴絲觀塘線不停暈 警察冇拉同拘捕佢地既
因為佢地真係唔舒服呀嘛！不過警察叔叔都有懷疑佢地既，係對佢地禮貌差啲咁
幾個人暈咋嘛 就搞到我遲左一粒鐘返工

搞到我呢啲要返工既係隔離睇到火都黎

佢地呢就巴閉啦，好快比人一網打盡
因為開左tg gp好快比人捉到，仲集體係調景嶺等呀。
英明警察一早知道晒你地想做乜啦

我真係唔敢想像如果多返十倍人，玩個遍地開花，我真係唔知返唔返到工

你班蛋散都係想搞亂香港經濟 逼政府回應姐
我知你地架 矛盾都唔係港鐵 係政府
你地一早佔領遊行示威勇武過晒啦
知唔知點解政府唔理你班無聊人呀？
因為除左民望，佢地有咩壓力姐 冇野輸架
我估啦，一影響到經濟，啲人返唔到工，啲偉大既富豪先會出聲叫政府處理架嘛。佢地先係香港重要持份者嘛

水刮隊長

再推

希望係全線都行唔到

一定參與！

推 聽日仲要番工嘅全部收皮

屌
冷靜啲先啦
一開始運動已經ban撚左呢個方案
可唔可以對準番個問題
搞市民只會輸民意
何況港鐵今次都係受害者
點解唔同港鐵企係同一陣線去追究班圍村佬？
點解要邊緣化自己？
諗清楚

唔舒服記得拉手制

仲有鐵路沿線有鐵路警區

唔好再搞亂香港啦

出師有名 好似有人等左呢個機會好耐
市民會冇咁嬲掛 會嬲政府
Btw你真膠？

咁西鐵線呢？

喂大佬
冷靜啲先啦
港鐵內部好多職員都係支持示威者
佢地今次可以做到咩？
諗清楚 唔好輸民意
你要班比人打既示威者犧牲都值啲啊

推到見報

依家邊個搞亂緊香港仲未分得清？

聽住呀，你地唔好阻人返工呀

真心
上次有巴絲觀塘線不停暈 警察冇拉同拘捕佢地既
因為佢地真係唔舒服呀嘛！不過警察叔叔都有懷疑佢地既，係對佢地禮貌差啲咁
幾個人暈咋嘛 就搞到我遲左一粒鐘返工

搞到我呢啲要返工既係隔離睇到火都黎

佢地呢就巴閉啦，好快比人一網打盡
因為開左tg gp好快比人捉到，仲集體係調景嶺等呀。
英明警察一早知道晒你地想做乜啦

我真係唔敢想像如果多返十倍人，玩個遍地開花，我真係唔知返唔返到工

你班蛋散都係想搞亂香港經濟 逼政府回應姐
我知你地架 矛頭都唔係港鐵 係政府
你地一早佔領遊行示威勇武過晒啦
知唔知點解政府唔理你班無聊人呀？
因為除左民望，佢地有咩壓力姐 冇野輸架
我估啦，一影響到經濟，啲人返唔到工，啲偉大既富豪先會出聲叫政府處理架嘛。佢地先係香港重要持份者嘛

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

有咩做 跟隊

臭閪

搞地鐵不合作把撚咩
有好多示威者聽日都需要用地鐵
點解自己人搞自己人
有好多方法 偏偏選擇一個會影響自己人既方法
何況港鐵好多車長都係支持示威者
今次單野擺明係黑社會問題
對準個問題好過啦

地鐵係幫凶
絕對支持癱瘓地鐵！！！

合唔合作都唔開車不過支持

有冇人搞到南邊圍村 既防火鐘
叫埋消防幫手啦

咪係，聽住呀，你地唔好阻人返工呀

真心
上次有巴絲觀塘線不停暈 警察冇拉同拘捕佢地既
因為佢地真係唔舒服呀嘛！不過警察叔叔都有懷疑佢地既，係對佢地禮貌差啲咁
幾個人暈咋嘛 就搞到我遲左一粒鐘返工

搞到我呢啲要返工既係隔離睇到火都黎

佢地呢就巴閉啦，好快比人一網打盡
因為開左tg gp好快比人捉到，仲集體係調景嶺等呀。
英明警察一早知道晒你地想做乜啦

我真係唔敢想像如果多返十倍人，玩個遍地開花，我真係唔知返唔返到工

你班蛋散都係想搞亂香港經濟 逼政府回應姐
我知你地架 矛頭都唔係港鐵 係政府
你地一早佔領遊行示威勇武過晒啦
知唔知點解政府唔理你班無聊人呀？
因為除左民望，佢地有咩壓力姐 冇野輸架
我估啦，一影響到經濟，啲人返唔到工，啲偉大既富豪先會出聲叫政府處理架嘛。佢地先係香港重要持份者嘛

冇錯，推
唔好搞到其他人，千祈唔好咁搞，會好大鑊

咪撚傻啦，港鐵玩到咁你都仲諗住幫佢賺錢

支持，會唔會有系統啲，開分區tg gp，等同區嘅巴絲有個照應，一齊行動。

間接令全城罷工

出街都怕比人打，仲返工？

我想問如何追究港鐵？

留名

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

聽住呀，你地唔好阻人返工呀

真心
上次有巴絲觀塘線不停暈 警察冇拉同拘捕佢地既
因為佢地真係唔舒服呀嘛！不過警察叔叔都有懷疑佢地既，係對佢地禮貌差啲咁
幾個人暈咋嘛 就搞到我遲左一粒鐘返工

搞到我呢啲要返工既係隔離睇到火都黎

佢地呢就巴閉啦，好快比人一網打盡
因為開左公海tg gp好快比人捉到，仲集體係調景嶺等呀。
英明警察一早知道晒你地想做乜啦，死蠢，要玩圍內玩啦

我真係唔敢想像如果多返十倍人，玩個遍地開花，我真係唔知返唔返到工

你班蛋散都係想搞亂香港經濟 逼政府回應姐
我知你地架 矛頭都唔係港鐵 係政府
你地一早佔領遊行示威勇武過晒啦
知唔知點解政府唔理你班無聊人呀？
因為除左民望，佢地有咩壓力姐 冇野輸架
我估啦，一影響到經濟，啲人返唔到工，啲偉大既富豪先會出聲叫政府處理架嘛。佢地先係香港重要持份者嘛

支持 唔好再鳩up民唔民意
一啲撚用都無 推咗200萬人上街又點
自己香港自己救

lm

建議聽日唔給錢直接跳閘

無能港鐵點解仲給錢佢

好易暈車浪，希望聽日冇事唔暈低
就算暈咗都有人幫我

我良好市民一定幫

元朗站啦！ 依家南邊圍好撚多人 有01直播

你都戇撚鳩
去九龍灣做乜？

訓唔著發夢既pm 唔該！

聽日大雨
記得拎定把長遮出街
不過記得唔好拎太大把
費事迫得濟隊隊左出車門出面
搞到閂唔到門

其實係咪可以民事索償mtr

決定買架單車泊係屋企

大家識做

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

比佢地知道 香港人好憤怒

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

我要全港遍地開花

罷工啦

遍地開花

元朗西鐵站見

認真，唔支持阻人返工，不如集體跳閘，令港鐵少左收入

可以點做，除咗塞門口

公道講 今晚嗰位列車司機都幾無辜

贊成

推！罷工坐港鐵！！！

推爆佢老母

關於第三點
林卓廷條直播片睇到有個人喺車入面噤咗緊急制
緊急制著咗就要月台長去噤制位用匙關咗個緊急制
架車先可以關門起行

唔係話做鐵路要安全第一,風險為本咩

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

我冇嘢講

垃圾黨鐵

社會上一定有一批好中意返工既人，大家要令多d民意支持，令佢地都一齊做，真心建議不付車資運動

光復香港時代革命香港建國

夢到幾點

聽日全部出黎坐港鐵 唔好塞住車門

搭唔到地鐵就唔會返工

咪俾錢狗鐵賺

有乘客在港鐵內受傷應可賠償?

推推推！

推！！！

順便集體告狗鐵疏忽罔顧乘客安全

仲玩呢d ?

人地隔離post 講緊燒村燒車燒祠堂啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

聽日全民地鐵

無民意可言

唔好塞車門

唔好禁緊急制

推啦屌

狗鐵依家放黑社會斬人好撚驚
驚就會暈
暈就要禁緊急制

呢刻升幾多級都冇問題喇，全民都問候警犬

搭車唔比錢 直接過

幫手動置頂！！

唔好亂禁制

唔好搞地鐵呀
大家都返唔到工
又塞車
香港實玩完架！

ＰＵＳＨ

咪撚比黨鐵賺

唔撚好理咩民意, 總之聽日港鐵就係要跪低

垃圾港鐵

聽日唔好坐港鐵，後果自負

新界嘅朋友千祈唔好塞啲AA電落門gap，塞咗度門就閂唔到

門底條gap，絕對唔可以有外物阻塞

係咁加價 由得黑社會入地鐵打人呀屌你

油麻地都係一個好大嘅轉車站唔好搞佢啊

警黑合作 欺善怕惡

一定要推

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

好危險
大家聽日唔好返工返學

人手推到上去！

《不合作運動》聽日全部人MTR跳入閘

推！痴撚線！

要預備好相同片，因為實有好多人唔太了解昨晚全部事程。要比佢哋睇清楚琴晚原朗發生咩事，將中間派拉返過來

香港人唔會唔搭港鐵
我覺得應該用對新城市嗰招對港鐵

發夢夢到元朗既 有幾多個

光復香港 時代革命

我唔確定AA電會唔會太粗，自己執生

夢到元朗有幾多個

文宣到！對唔住第一次整，整得有啲慢
有咩要改再同我講！

how?

自推

22/7港鐵不合作運動

推！唔好俾佢沉

咁就一於幫各位車長休息一天

屌 我日期打撚錯左

嬲到

手足請backup

727 出元朗

唔推唔係人

推到港鐵收皮

我支持。
而家咁嘅政府只會賴上環單嘢，而且亦會好無賴咁話警察已經盡力。
唔緊要，呢啲全部係焦土戰術。
我哋可以同佢玩焦土，傷金融地產，傷旅遊業！

係唔係真做，好驚聽日去到地鐵一個人都無

熱門都上唔到

諗計搞9 d牛屎佬先啦

屌

不合作運動

仲返工？喂黑社會無差別攻擊喎

Lm

平時搭個車都趕狗咁 嘈撚到

聽日730見

元朗站自己唔知比人搞？無機制通知車長？

;0

黑警 黨鐵 要搞搞去

要全港罷工，一定唔可以淨係地鐵不合作運動
主要幹道都要暢通無阻！！！

發生在西鐵綫元朗站的暴力事件
2019 年 7 月 21 日晚上約 10 時 45 分，西鐵綫元朗站職員發現車站大堂有人 發生爭執，車站職員隨即通知車務控制中心，控制中心於 10 時 47 分報警。隨後 元朗站大堂發生衝突，期間車站的消防警報被啓動。
因應元朗站的突發情況，為確保其他乘客安全，車務控制中心於晚上 10 時 56 分安排西鐵綫來回方向的列車不停元朗站，同時嘗試安排列車在元朗站接載 乘客離開，但由於元朗站月台上有列車因車門受阻未能離開，因而未能成功安排 空載列車到元朗站。
當時已經有一架列車停在元朗站往屯門方向的月台，其後月台亦有發生衝突， 該列車於 11 時 14 分開出。
車務控制中心於 11 時 19 分恢復西鐵綫於元朗站停車。 元朗站大堂其後再次發生衝突，控制中心於 11 時 44 分安排西鐵綫來回方向
的列車不停元朗站。因應警方要求，元朗站於 11 時 55 分關閉。
今次是突發事件，當時港鐵車站內的職員人數有限，他們已即時聯繫車務控 制中心以配合所需的車務調動。由於站內有大批人士打鬥，車務控制中心得悉情 況後亦即時通知警方尋求協助。
港鐵公司行政總裁金澤培博士說:「港鐵強烈譴責昨晚(7 月 21 日)在鐵 路範圍發生的暴力事件，並將全力配合執法機關的調查。同時我代表公司，向受 傷的乘客致以深切慰問，並對乘客的經歷深表遺憾。」

唔係單單港鐵要找數

[置頂]7.22罷工.地鐵不合作運動.去狗竇

今日d舉牌人呢
屌你 好撚嬲

三條隧道呢
一定唔可以俾佢塞！！！

整過再推謝巴打

集體衝閘

頂

唔知有冇人睇到+ 預咗俾你地插

1.為何沒有報警要求警察盡快前往元朗站有報警但冇警察嚟, 普通市民打999都被cut線啦係咪?

2.為何沒有採取緊急措施，派職員去維持站內安全任由白衫黑社會佔據元朗站夜晚呢個時間連埋站長最多只有3-4個職員當值，你覺得會打得過白衫暴徒? 人地連落咗嘅鐵閘都可以人手升返起

3.為何當市民為了逃避白衫黑社會人士追打時返回列車，但列車竟然車門大開，讓黑社會可以進入車廂毆打市民開門車走無辜市民俾你地話，閂門唔載客又俾你地話係令到無辜乘客同暴徒困獸鬥，8卡車40隻門有冇可能每隻門企一個人，唔俾暴徒上車?

推撚爆港鐵

屌你send左出gp

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

推爆你

咪推我唔該！

睇完好嬲

你要班師奶學生同佢地鬥? 咪玩啦

同埋淨係金鐘上環同灣仔有預到額外人手

元朗嗰邊算係平靜咗 關注返前線手足先

推 系門口長企(記得攞武器)

屌港鐵都冇用啦
唔通港鐵嗰陣派幾個職員嚟 啲人就唔打咩
唉 香港

喂YUL同事俾人打埋一份但冇撐過一句喎

整完開左post
各位幫推thx

[文宣] 廣傳！722港鐵不合作運動！

紅：荃灣

我要佢一班車都開唔撚到

唔知有冇巴絲講過 如果卡車門既話唔好卡一隻 大家分工卡多幾隻 因為車門同幕門係有燈開住知道邊隻門未關
利申onlinegame啲攻略書到睇到

真心有用要推

係咪要organize 下 好驚到時無人 最多我唔訓同佢玩落去

同意
今日發夢見到好多手足咁做
唔使驚！

推
SHK都未搞掂MTR又黎一單

大家加油，今次黎真